有另一半但仍不足夠入黎

講點解唔足夠

天性

你會唔會結婚